受木蚤、床蚤困擾朋友入

租左唐樓單位，起初見到一兩隻木蚤無為意，買左 DE粉、天鹽清 噴下。

但都係間唔時見到一隻 唔郁（我估死左） 既在客廳位置、鞋架附近。

開始留意門口走廊，一睇吊出聲，見到隔離屋（好近） 地下都有幾隻死左既木蚤。

同隔離屋伯伯講先知佢都有，佢話無計。

比d 蚤搞到心情唔好，影響同屋企人心情。

想問掛咩係門口 可以防蚤走入屋？

另外，蒸氣機有咩推薦？

死約期未完，走唔到好煩

掛d八卦、土地公嚇走佢地

買十個煙霧彈蒸佢兩日

1）平時盡可能搵膠板封住門罅
2）每個月用一次滅蚤蛋
3）不要用木制家具及木床

買巨型蒸汽機
每一日都要噴一次全屋
每一日都要吸塵

準備大量75%酒精同埋de粉
酒精係見到即刻噴死佢

de粉係周圍倒好似雪咁厚

如果鄰居有屋
企大門大閘
走廊有窗都要
要有勁厚嘅de粉

如果幅牆有牆紙相片要小心處理
後邊可能有好多

所有嘅衫褲鞋襪公仔
一次過拿出去洗
仲要乾洗焗過先至得
睇完搵個迷你倉租嚟擺

可以唔要嘅雜物就唔要
紙張可以掉嘅就掉

一定要留嘅書就搵個大膠箱裝住
中午12點攞落樓下曬兩個鐘
或者用蒸汽機加熱

加熱消毒完嘅野封箱入迷你倉

當年我持續半年先係基本安全

幫隔離屋撒埋DE粉
睇果籽前幾日有個報導就係話木蝨
btw 千祈唔好煙滅炸

之前搵過 觀林蟲害 幫手
老細好有心
煩佢幾耐都肯答你問題

千撚奇咪做
會由一個區段擴散到廣泛範圍

隔離果度係原頭 冇得救

你屋企應該都有新一竇，嗱嗱臨搵滅蟲公司搞一轉先

屌你老母咩基本安全
唔撚識字?

抵你有報應

我屌你老母十次呀

分享經驗使撚你批准呀

你係共產黨？大撚曬呀

講經驗都要畀你批鬥

食屎啦你

基本安全
狗話黎
共產黨叫緊自己?

祝你下次再有床蚤
咬撚到你冇覺好訓呀支那狗

食屎啦你
把口臭過屎坑

閘住反彈冇回頭畀番曬你受

應該冇得救,因為係鄰居入邊嗰啲你消滅唔到,鄰居冇打算去處理,你喺自己間屋度係冇辦法跟根除問題，唯有撐到搬屋為止

唔好信D唔信D啦,真係要用煙蛋蒸晒佢佢地會有陰影識得避開你果度去其他人地方

遲左
入住前要請人搞一搞

你真係唔識架wor

煙彈係最無效的滅蚤方法

尤其床蚤

蒸氣機建議用呢隻

有不間斷蒸氣

好快又返黎架喇
晚晚凝住俾野咬喇賤種

係呀返嚟咬你呀
食屎大嘅你

食落去啖啖屎啊

成張床掉左佢再用蒸蛋

退租啦, 同業主deal 可唔可以退返按金, 最多下個租約既佣金你俾

業主無打釐印 ， 對死約有無影響？